以後發夢請記得控制高地，例如天橋

發夢見倒啲狗鍾意由天橋上面痾屎痾尿，亂咁射街上啲行人。
其實係咪應該分派一啲人上去趕狗？
如果成個天橋都企滿人，啲狗就唔敢作惡。
如果俾狗隻先上咗天橋，
係咪係應該組隊上天橋趕佢地落街？

光

復

香

港

時

代

革

命

請幫忙推 post，
希望各位前線巴絲留意倒

啱
但空軍唔同陸軍
容易比惡狗包圍 難走
制空權要諗諗

或者下次嚟個人肉磚海轟炸

天橋整幾粒催淚彈埋黎 就真係只有硬食無得走
考慮清楚

鬼唔知咩 天橋好難走

希望以後大家普及呢種防具
比多幾十蚊
基本擋pepper lunch

有道理，但係你睇返近幾日嘅影片，
天橋嘅狗並唔多，而且未必有催淚彈槍。
如果俾狗趕就走，隔一陣就衝上去。

支持

狗唔會無喇喇係某個地方多人
係人都知佔領高地係有著數
班狗唔會比你咁易佔到天橋 你多人係天橋 一定會暴力驅散人群 到時各兄弟無路可走
所以我唔建議咁做

火系魔法，佢地都冇得走！

郭家麒: 暴力既源頭係林鄭政府，造成今日既亂局係有中央政府包庇林鄭同警隊 | LIHKG

d狗一早知高地重要性,
所以每次推進必定先搶天橋,
琴晚佢地係諗唔到d示威者會上埋行車橋伏9佢地